美國隊長 Chris Evans密會 灰姑娘Lily James新戀情曝光

39歲的「美國隊長」基斯伊雲斯（Chris Evans）近日被外媒攝得跟31歲《仙履奇緣》女主角莉莉詹絲（Lily James）秘密在酒店約會！

Lily James被目睹跟基斯伊雲斯於星期五晚在倫敦的私人會所參加派對後，約於凌晨1時一同坐上的士返回基斯伊雲斯入住的Corinthia酒店，兩人分開下車更特別地以前後腳進入酒店大堂。基斯伊雲斯先從正門進了酒店，而Lily James則在酒店門外稍候，隨後見到基斯伊雲斯請職員護送她入內，不過Lily James則是走背面的另一扇門，據知外媒已詢問過雙方的經理人，但目前未得到確實回應兩人是否熱戀當中。

而家先被人爆 其實好多追私frd一早知

係，我都知

I can do this…

左膠收皮 無幫過香港發聲

點解唔係溝黑人？
種族歧視呀？

Lily James有啲似Peggy

借問聲仲知d咩

黑人係sp

追開就會知

喂屌你好撚威 好崇拜你啊！

美隊好似有

Lily James 正

Lily睇佢幾套戲唔算太靚但望落好親切，好老婆feel
係幾吸引

咪係囉
我都一早知啦
不過冇同人講

美國巨腸

之前成日以為佢係基

食完Lily Collins 再食 Lily James 好似降咗Level ror...

係咪厚肉少少?

失戀了...

Lily James即係yesterday女主角?

靚100倍喎清

咪溝左Falcon做兵囉

我係olsen私生飯

屌香港叫粉絲
記得幾年前係中環斜路間七仔買野 個女仔找錢個陣單手俾另一隻手擺手踭底 仲要好特登咁擺個款出黎 差啲屌撚柒佢 你想有禮貌咁俾人睇就應該雙手找 呢啲唔撚柒係韓國